{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041524",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161761?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 더케이프펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインとチェックアウト時間はそれぞれ15:00と11:00です。 予約の際は基準人数に応じた料金が適用され、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。 追加人数がいる場合は、ペンション管理人に相談してください。 追加人数には宿泊しなくても含まれ、追加料金が発生します。 ペットと一緒に泊まれる場所以外ではペットは入室できません。 付帯施設がある場合は、追加の使用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は、現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は、時間差によって若干の誤差が生じる場合があり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先され、ペンション側ではいかなる責任も負いません。 ペンションの運営方針に基づいて基準人数及び追加料金が変動することがあり、この場合にはペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際に利用可能な特典はスパ/ジェット、個別バーベキュー施設、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン、カップルルーム、客室禁煙、プレミアムペンション、バーベキュー場、カフェ、常備薬、駐車可能、ファミリー、海水浴場の近くです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に応じた料金はありますか？",
            "answer": "はい、予約の際に基準人数に応じた料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。具体的な金額はご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には宿泊しなくても追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "はい、追加人数には宿泊しなくても追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に泊まれる場所以外ではペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのようになりますか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金は別途発生する場合があります。詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時に確認できますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、現地の状況によって変動する場合があります。詳細は予約時にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営方針に基づいて基準人数や追加料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒でないと入室できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる特典はありますか？",
            "answer": "入室時に利用できる特典としては、スパ/ジェット、個別バーベキュー施設、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン、カップルルーム、客室禁煙、プレミアムペンション、バーベキュー場、カフェ、常備薬、駐車可能、ファミリー、海水浴場の近くなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 527
    }
}